新手想係深水埗基隆街買布

有冇邊間店推介？
想買類似餐巾布同餐桌布既布料
直接俾相佢睇 得唔得？
因為我唔係好知餐巾布同餐桌布用既布料個名
求解答 謝

有朋友開布鋪 你留tg

@B69960

點解 黑店？

直接問，佢就會話介紹你
睇多幾間格$

巴打去之前記得將銀包電話放腰包 同埋去到眼神唔好亂咁望 祝你好運

餐巾的話 你想買棉布果類薄布?(的確涼/恤衫料)
基隆街向太子有好多鐵皮檔賣緊 $5/碼 (最少剪2碼)
大把花款慢慢睇

好的 之後去睇下 thx

棚仔好海鮮價唔好去
好似上面巴打咁講，基隆街行到街尾有幾檔都係賣緊5蚊碼
或者去兩邊啲鋪頭，有啲都可以散剪一碼，都係唔貴

棚仔唔係已經收咗皮？

未收

今日去左睇 5蚊碼個幾檔問過都冇 之後去左兩邊鋪 買左兩碼$35 布料都算唔錯

多謝各位既意見

戇鳩